學術討論 香港革命既方法

雖知道香港人個個貪生怕死，但最重視都係錢同自己，所以我有一個見解

革命方法係令自己本身咩都冇，好簡單，旺角事件入到既都幾碌，佢地可以做咩咩都冇得做既時候只可以憎恨政府，向社會發洩，暴動自然有機會多咗咁就好似連鎖反應咁，越多人因為咁冇得翻盤，佢地既反盤機會會越大。
所以大家唔駛擔心做得太盡，因為一無所有既人只有命可以輸
當你怕有事既時候，千祈要說多d人出黎反，人數越多每個人越安全，但個重點係唔好放手，每一次都去盡佢既時候，社會個標準會下降，我地越成功令自己唔再響社會道德既低谷

反抗手法，會視乎你既對象，你要咩效果，好簡單，你要獨立，佔到政府機關宣布下，有外媒影到先計，咁就基本上完成任務。我咁講係因為政府機關代表執行既開始，好似立法要去立法會咁，政府出糧要去立法會咁，你癱瘓咗個機關，一係佢重新覓地立法(好似台灣走佬咁)，一係以國家既分身(香港警察好似可以打其他國家，只要佢當你唔係)打返你轉頭，咁已經好成功(歷史成就計)

歡迎討論

問題係邊個行先

Lm

認真 經濟上有極大問題香港人先敢出黎抗爭 我覺得

宜家住屋已經係極大問題，但因為仲有份萬零蚊既工所以班港豬仲可以屈係100尺劏房唔出聲

現時講革命根本係空談

香港大部份人而家仲係自己既comfort zone
生活水平係世界前列
點解要命都唔要？

成日諗革命係咪睇得動畫多中二病發作

咁咪運動住先啦

愛沙尼亞係蘇聯解體時獨立
芬蘭大公國係俄國十月革命時獨立
革命要睇時機既

王維基：「如果你說，你想香港有任何改變，首先香港經濟要仆街。如果香港經濟仍然好似過去二、三十年蓬勃，香港只會繼續像個金魚缸，越來越靚，越來越多紅蟲給金魚吃，金魚是不會思考要跳離開這個魚缸。」

王維基答撚左你